支那湖北680座水庫超汛限 房屋被淹

中國建設世界第一 點會咁 唔信

有政府 唔怕

新世界之窗-威尼斯

垃圾蟻民！又給外國勢力遞刀子！

撚有事咩
多啲水=發多啲電
又做最大贏家

一定係fake news
中國咁強大點會咁

支那蟻民只有硬食嘅份
夠撚膽反抗咩

一定係fake new，tvb都無提過

邊有撚得救架呢啲国家

啱

拉

Fake news嚟
國家咁強大點會有事

Fake news from usa

忍兩個月就冇事啦

中国加水

爛咗咪起番
GDP gogogo

開始啦

冇事冇事

水浸啫
香港打風都係咁上下啦
見佢地一樣如常生活

造謠生事

全部都係造謠生事 尋釁滋事 違反國安法

問我國家哪像水浸

勵害了我的國

外國勢力

沒事儿沒事儿

普通嘢姐嚇我唔到嘅

國家咁強大點會怕一點水災！還是國安法要緊！

搶下游國家嘅水
順手搶埋人地啲雨

fake news don't pish

又沖翻啲病毒出黎

水為財，感謝黨

信政府

水為財！支那發大財！

只要信黨信政府一定無事

其實中國好似年年都水浸，冇乜特別，支那人又從來冇投訴過，真係好神奇

唔好俾佢停

問我國家哪像染病

有國安法，水淹七軍? 驚閪咩!

投訴=尋釁滋事=顛覆国家政權

美國年年颶風龍捲風咪又係咁
中國仲強大過美國，唔怕！

為左唔崩塌 放水 放水 放曬佢

借個位plz
［抗暴之戰] [see you in the street] 七一維園見！

fake news 拉

fake news
呢啲明眼人一睇就知係美帝啲CG特技la

假到呢

我係唔會中計嘅！都係想我以為支爆近了啫！我係唔會信！支那肯撚定又冇事

水力發電姐 無事 相信黨

三峽放緊水?

排洪又死唔排洪都死

仲行到車即係無事啦

拉

係個泳池/沙灘到將個畫面拉闊啲就話係水浸想呃我呀！

大陸電器家具股又升

水浸又冇特別
今個月觀塘都水浸啦

樓主為外國勢力遞刀
國安法立左實拉鳩你

多難興邦！ 沒什麼！
繼續興！興多啲！

肯定係外國勢力搞到咁 拉

我果幾滴水，有咩事姐。天氣熱消下暑又要俾你哋抺黑

武漢加水

水泥股 中國又贏

又搬石頭砸自己對腳，呢d假新聞係唔會得呈

澤近平

真
中國一定無事，堂堂大國喎

請你留意中國有14億人

沒事兒

大陸樓價又升......我指水位

水浸? 唔怕！

千里黃河水滔滔
問我國家那像染病

那是舊新聞
難度美國未曾試過水浸嗎?
中國內的事不容外者說3道4

浸左兩星期都無事 一定唔係豆腐渣

屌 驚西咩

水為財, 長江發大財

支那真係無停過

國家甘強大，一定冇事

上有蝗蟲
下有洪水

沒事兒，還有黨

假新聞！下一個！

你班刁民真係好中意為國家添煩添亂
咁多人 你地捱下義氣一人一啖都飲曬啦

偉大既祖國邊會有事
連燈仔咪尻噏

7月1 維園見

有国安法！唔怕！

挑 黃雨者

中國人喝水可以喝一年！

你還有黨呀

沒事兒 沒事兒

咁小識
攬住個水泡咪得

一定會冇事
大壩一定唔會爛
冇人會因此而遇難
💡💡💡💡💡💡💡💡

電腦特效黎姐
信黨唔驚唔怕

咁少事就唔好講啦，有黨天冧落嚟當被冚

化水為財!
財神到

沒 事 兒

邊個造謠

水氹姐，冇事

一定係fake news, CCTVB都無報！信政府唔怕！

中國咁多人
一人飲一啖都乾塘啦

水為財
水為財
水為財
水為財
水為財

CCTVB報左未？
未即係無事啦

黨媒都未出聲就諸多事實，而家係咪想危害國家安全呀

相信黨，沒事兒

有国安法，安全了，亲

口交部：有外國勢力製造大量乳暈 令廣泛地區有暴乳 嚴厲譴責外國勢力

水為財呀 班友真係唔識架喎

關羽 水淹7軍!

口交部：睇唔到有人員傷亡，沒事兒。

威尼斯那

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

信政府
唔爆

三峽水霸，為黨搵銀，為國家殺人啫

少少水新界北水浸都多過佢，中國而家水利系統可以話世界第一，一定唔會有事

無事！信黨唔怕！

新聞冇報，冇死人，又有媒體造謠生事！

中國乜都第一，點會出事？

唔好造謠

GDP GOGOGOGOGO

邊有事， 水浸年年都有啦！
終國今時今日咁強大！！無野怕！

大紀元汁，會唔會係舊片

帽事既

假新聞

抵啦 隱瞞疫情既報應

外國水力

水為財呀，習主席2020年全面小康之家就咁實現，國家又贏

支那國咁有錢 我地D窮人唔洗擾心

關羽顯靈

咁耐都冇乜人死
嚇鬼咩
冇破壞邊有建設
相信黨不怕

個湖有水好正常

央行放水

口交部：唔係水浸，係啲人非法響水底起屋

好落後

信政府不用怕！！！

其實now都冇提過

死多啲呀支那賤畜！

近排咁多人造謠, 國安法原來都流流地

水為財

沒事兒 有国家支持

真。北水

美國一樣有水災龍捲風
請不要造謠生事

Fake news 拉

支持住

黨比水你地飲 仲唔感恩?

撚有事咩

有咁多泳池 真係好

洪水已經犯了國安法
請馬上撤離
必須後果自負
中國絕不允許呢種外國勢力入侵
試圖干擾中國內政

假新聞，冇落雨都担傘，好似係香港嘅暴徒上去搞事

水為財啊，今鋪支那回到好多血

滾滾長江東逝水，浪花淘盡支那

不要為國家添煩添亂

明明立咗國安法點會有事

冇事咪造謠

有冇咩北水概念股

7月1日起大陸巳有多地銀行如超1O萬要先登記批准後先可攞錢，近期巳大把北水湧到香港買港紙，香港已快水浸·

又圍爐，成日講到支那就收皮咁

睇中科老板個fb, 連登仔成日吹奏大壩崩塌，點知比專業人士被公開處決就知跟本大部分連登仔書都未讀好